掛名實習廉價勞工辛酸血淚討論區

有冇巴絲Intern都遇到仆街
或者本身做緊仆街工?

話說細佬兩星期前係某航空公司開始intern
係on side 之前 一大堆training 都正常既
Dllm 兩星期7個Exam
次次都on99
好撚比心機溫
發現仆街一大堆人都你老味出貓
都叫做好過 hea 下 hea下完左training
On airside 跟左個仆街師父
係又屌唔係又屌
扮撚晒大佬
又唔撚教我野
仆街我睇一秒手機都比人屌
話我扮工
要寫9花我file
其實我想講
你要我幫到你
都要教我先得
唔撚教我
想我識
當我長工
話咩呃人工
屌 份人工食飯搭車都唔夠阿 仆街
唉

實習真係狗也不屌

hx?

Same same?

冇人肯請我

我做intern hea住過

no ar 佢唔請我
你咩department

咁撚正？ 咩工

嘩

我唔信你去apply冇人請
廉價勞工喎屌

我太垃圾

office工
玩下excel又一日

HASGL landslide

Diu 我都想
但讀個科乞食科冇文員intern

Try try la bro

oh 做地勤
坐counter未

有try呀

Yes ar
咪話比on9師父屌

咁阿 你不如試下apply D CS job
大把
又有training
做得仆街唔開心
咪走

同major完全冇關喎

下個月都要返煙腸

我係engine仔

160hrs實習
冇人工 一個仙都冇
仲要係compulsory
頂多拎返來果程車錢 回果程唔計
飯鐘時間唔計落去實習時間
食飯自己貼

連廉價勞工都不如
貼錢勞工黎

返過一間電訊Intern
學左好多有關於嗰方面既knowledge
仲有2-3個月出街比人周街走學野
然後就日日睇數據定期開會做report
老老柒柒呢期學既野仲實用過學校教既垃圾
sofar都幾開心充實
走前仲有bonus

成日話出泥做野唔好怕虧底。

依句野應該留番比老細自己！

最唔虧底最縮骨就係依d老細，成日想0成本請人

香港地係咁 你讀咩科?

Add oil la
希望你唔會撞到仆街工

mech仔

Can’t agree more
屌 又想平
又想請到好員工
去非洲請啦仆街

咁撚正
好多intern都會教好多野
HX都係
但係D人仆街姐

咁你好難搵到同你major相關既科喎
咁專科
其實求求其其搵份工做住先
再搵番同major相關既工
慢慢搵
搵到先轉工都唔遲啦
起碼依家又有錢
遲下又有後著

其實我唔等錢洗, 只係想知對份cv有冇/有咩用

Sad man same same
我都係compulsory
做咩intern?

Um....
咁你做過野點都好過冇做過既

ok

係阿 我一個月8k
自己食飯搭車
冇OT補水
最慘係我番機場
但住彩虹
下下幾十數車錢
如果唔係compulsory
我都唔撈
仆街工黎
Intern係世紀大騙局

唉，我連大公司intern都搵唔到，最後做恆生coop6個月，然後發現完全無意義

你試下做 product selling 或者marketing
再唔係搵D engineering related既company做

e幾日都有send cv, 但仲未有回音

恆生我聽FD講係叫你番去坐
學野唔多錢唔多
浪費時間
如果唔係長工
真係唔好做
冇welfare

政黨intern
你都好過我啦 起碼有8k
我0k啊

咁祝你成功啦bro
All the best man

我指engine公司

翻學校強制性實習 一蚊都冇 車費都蝕埋lm

Haha 8K睇落唔差
但下下比你屌個下都真係唔係幾掂
好似入人工包埋比人屌咁

屌 真係仆街學校
用D compulsory 搞9D學生 話要學多D
其實咪又係做9工

1400hr practicum 無人工仲要比人狗咁屌

點都好 wish you all the best